一人一個氹翻女朋友既方法

如題

比碌撚佢含

認真

床上解決

送禮物

diy更佳

互含

比野佢食
食飽就唔會嬲

如果見唔到呢？

俾夠兩碌撚佢含

仲嬲就比三碌撚佢含

仲嬲就俾四碌撚佢含

認真 中出佢

岩岩被中出完既女人最乖最小鳥依人

比卡超比卡

咪撚氹啦on9

試過中出完女友佢打9我wo

D回覆幾咁高質...唉